點解啲藍屍廢老同建制可以咁黑心

明知通過咗引渡條例，台灣就唔會接受引渡個犯人。
佢地居然想個殺人犯消遥法外，有無良心架！將心比己啦，如果你係個受害人家屬會點諗。

今日聽見我啲廢老親戚支持修例我就咁樣屌醒佢地，點知俾佢地話我消費受害者，明明台灣稱明之前係佢地消費受害者在先。

佢地都就快死 所以先無所謂

我身邊好多人都係好愛國愛黨，但一觸犯佢地個人利益就變返正常人
搵食就係咁